長傳急攻=踢法陳舊

現代的足球係咪要整體戰入手

全場賓周 永無早漏

底褲甩色 從左邊甩到右
著住佢通處走

出現鳥

長傳急攻 你有華DEE, 尼馬美斯天使咪好睇
長傳急攻 你有朗尼, 西瓜恩禾仔S25味陳舊囉

樓主好波

岩音

第一頁個巴打好慘

rapper?

呢句本來就跟住呢個post

你咁都撚到人

返開邊間教會